睇咗幾十年無線嘅清末民初劇，神父都係不停救人，主角有事就會去教堂避難，所以話無線係cctvb真寃枉

中共話神父有份賣鴉片又不停迫害老百姓呀，義和團因為咁先出現
（有興趣可以去研究清末教案，不過我之前貼咗維基百科嘅資料上連登，轉頭維基百科入面嘅內容已經被人delete晒，你要追番編輯歷史先得）

挑
新少林寺都係蝗國上映啦，仲要係蝗國人拍添

到頭黎又咪拆佛像

關咩事？